如果今時今日既香港仲係英國統治，連登會有啲咩post

移民post

英女皇同查理斯有冇做過愛？

仲移

會討論民主回歸中國，個地方太穩定就會想做on9多餘嘢

做過政治部,你問我答

諗起未回歸前成個社會環境真係穩定得過份，當時政府運作比起而家冇咁綁手綁腳，港共仲未咁猖狂出沒。

你不如開過新 post 講仲好啦，如果你真係既話。

［英爆］brexit之期已到，退英保平安

香港獨立！

「薪火相傳」如何申請回鄉證

[脫歐派] brexit 集中討論區 (17)
[集思廣益] Theresa May 落台邊個頂佢好?
[玩命] 中國旅遊簽證辦理手續 (3)
Tesco 又加價，決定以後幫襯 Sainsbury
[你問我答] 做過RAF 飛行員

集思廣益，點樣幫到中國人民

巴打轉數幾慢

[統戰]反中思想只係MI6社會工程一部份

幾時先有得投票選港督

好似08年果陣咁

呢個真

我係中國人呀屌你老母

永遠都需要反對聲音

喜茶 集中討論(381)

BDTC=垃圾

覺唔覺新界人特別樣衰?

我要真普選港督！

日日屌鳩英國,支持中共

屌你老母，英女皇90幾歲仲扮Q

如果當年唔係邱吉爾守住英國，香港一早做左日本其中一個城市

根本二戰就係一埸中英美聯合起黎迫香港回歸大陸的戲碼

陰毛論應該會咁講

北京奧運果排
應該會係遊行爭取回歸中國既高峰期
除左五毛影響
仲有對中國唔熟悉以為中國好開放好有錢

應該全英文論壇啦

可能全部大中華膠爭取回歸

支持歸中

冇可能,因為中共唔會畀英國佬咁做

前題是咪講緊英國無限期統治先
如果係使撚理中共

財經台“英爆討論區（369）”
時事台“我覺得香港其實已經比英國玩完，大家及早移民”
感情台“個鬼妹唔肯理我…唉…”
成人台“北上夜遊討論區（141）”

英國地方冇民主佢點同歐美交代？

咪又係狂屌，我細個時(八十年代)跟老竇去欲茶，圍埋既都係鬧政府

飲茶

依樣嘢好難講
香港under支那嘅話，佢可以用埋政府嚟宣傳，仲係英國嘅話，未必會咁上心去日煲夜煲。冇咗政府嘅宣傳攻勢嘅話，民間嗰啲支那奧運問題曝光率會多返

回鄉證holder揮手區
「教學」教你點申請回鄉證
有咩事我地有回鄉證既走先, 你地bno既繼續係到捱

係英國佬唔會比香港人選港督

[突發]見到港督入左街市

應該大把脫歐post

係石崗當緊兵 你問我答

回歸呢個劫，點都避唔過，係爭在遲定早
英國近年國力下降，中國上升
一定大把人支持回歸
蘇格蘭可以公投，香港都會有公投
民主黨班人到而家大局已定都唔覺當初有錯
到時一樣大把憧憬
有啲痛，唔親身試過唔會知

如果當年真係開個咁既post爆料，應該好快比政治部啲手足綁鳩左返去

唯一冇變既依然係北上夜遊討論

(玩命)岩岩上新聞俾XXX打劫個間金行死裡逃生既職員,你問我答

lm

就算英國統治超過97,而加個經濟環境一樣會艱難
分分鐘發展到高科技產業
不過英國佬應該會識得預備同應對而加個環境
而且會小好多親中政策同基建
政治環境差好遠

「如果今時今日香港已經回歸咗中國，連登會有咩post」

嘩屌唔好講笑，細個真係經過銀行金行門口會驚

元朗狗肉煲推介

I go to school by underground

皇家黑警死全家
有冇諗過番英國買樓

有皇氣，又點會黑呢？

我格離住左條英國鬼妹好撚正

( 唔好唔記得英國殖民地有英國人 )

寶馬山雙屍案

可以有幾柒

人係想攞著想

我地呢邊都有好多英國人

[飲食台]Fish & chips又貴又難食
[上班台]點解Fresh grad都要走去做皇家香港警察
[政治台]要求真普選 一人一票選港督
[上班台]點解鬼佬人工高香港人咁多

[突發] 今日撞到彭定康買蛋撻

除咗「皇家」二字之外而家都有

英女皇駕崩後掛乜？

突發！今晚大球場軍操匯演

想剪布政司個髮型，點同髮型師講？

[氣象] 皇家香港天文台懸掛三號風球